搬屋個時d手飾手錶金器金條點搞

好奇問下

人手搬囉 除左你幾十kg姐

自己揹個背囊咁？
諗緊就咁擺係夾買入面一齊搬會唔會好危險

分幾轉搬 或者去銀行保險箱保管住先

無銀行保險箱，好耐之前 cut 佐

自己搬啦，日光日白邊個打劫你

搵G4S幫你運囉

自己揹個袋仔囉
除非你有成個人咁大嘅金雕像囉

唔係話好貴重，但諗唔明個 logistics

大衛象金做架咩

成球cash都係放落backpack
邊個知你入面放咩

除非有二五仔或者